主子想轉糧，俾啲意見

想同主子轉返隻無穀物乾糧，最好天然糧， 睇中左幾隻，但真係唔知邊隻好 希望各位貓奴俾啲意見

canidxx

holistic blxxx

大佬食緊orijen 乾糧 + ziwipeak鹿肉罐頭
暫時幾好

你可以睇下呢個，有大部分貓糧比較
無穀都有好多種，最緊要自己知餵緊咪比主子食

據說orijen 會生腎石
ex 講既佢係獸晒
依家轉左canxxxxx 樓上講個隻

多謝爸打分享
好似話肉粉就冇甘好，但holistic個啲個植物油同碳水化合物偏高又會點

Omg
主子食緊solid gold無穀物抗敏
原來咁差？
食左大半年
係食呢隻先無屙爛屎
睇黎又要諗定轉咩糧了

我兩隻主人食canidae grain free都會爛便

ZIWIPEAK 鹿肉乾+濕食左成年
食厭左 買左牛肉味 佢仲鐘意食
又平D
我真係好興奮

我嘅話有得揀會肉多過肉粉(meal)，肉粉營養無咁好
碳水化合物%高代表貓糧嘅植物成分高(穀類呀豆薯呢啲)
一嚟容易癡肥
二嚟植物蛋白高(會增加腎臟負擔)

蛋白質同碳水化合物個%差唔多就多數溝左唔少植物蛋白

巴打可唔可以講多啲點解會有腎石？
因為我睇唔少文章都係同水分唔夠有關

其實喺貓糧方面我唔信獸醫
因為如果真係了解成分嘅話係唔會sell"處方糧"呢種咁差嘅糧
所以想知佢嘅理據係咩

我主人三個月大 主濕食其實應該食幾多
係咪唔再放乾糧？

睇完之後好似oven baked個無榖雞肉同wellness core 最好

不過wellness個protein去到49.4，會唔會太高

其實你睇番罐頭嘅蛋白質閒閒地都7，80%
我主子之前食chicken soup幼貓糧(40%)
之後轉左thrive個半月(57.8%)，夜晚thrive或者canagan罐
初初啲便好軟爛，要keep住同佢地玩，消耗蛋白質
慢慢習慣左就正常
同埋高蛋白質糧要跟份量餵，餵多左會爛便，因為用唔晒